騰訊（700）450蚊集氣區 第29回

450蚊GOGOGOGOGOGOGO

利申:390入左30k輪

450好唔好!